手機有貓貓相請入！！

大家有冇貓貓相可以分享出嚟
冬天特別想吸貓隔住張相都好

Up張手機珍藏以表誠意先

吸啦，屌

再嚟

隻手仔

對眼好靚吸緊！

水獺得唔得

見咁得意好啦有毛照殺

「咪撚掂我！」

雖然佢好寸嘴又似老鼠
但我都好愛佢

好過癮

兩隻攬住

諗起呢張

個樣好好笑好似睇到唔知咩睇到呆咗

個pose好似港女影泳池相咁

卡住咗出唔到嚟

私家暖手貓

係喎完全一樣

收唔收貨

眼神好犀利
想問吓佢平時食幾多嘢？

Thanksss巴打

佛山無影貓貓拳

兩張個樣好大反差

[url]網址[/url]

第二張相到底係點影到出嚟
出拳個動作真係好好笑

幸福過我

WFC

點解你隻貓好似係ig見過

好想瞓喺佢個肚上面

好想養呢種
個樣好戇鳩 叫咩名？

留名

佢好似講緊who fking care???

肥到

Pinterest搵

仲有呢張

太子女

一次吸兩隻一定好正

等睇gay佬肚臍毛

條腰軟過我嗰條好想摸佢個肚仔

唔知點同佢減肥

今日影

異國短毛貓

好鬆軟好好吸

抵抗唔到個眼神

凍肉舖喵

好肥美羨慕死我

隻眼仔

幾重？

"唔好搞我後面"

好q呀

正評！想奶

私伙貓俾你吸下

阿媽傑作

歡迎follow ig: Samchauho

我係吖

應該有35磅UP

呃我唔到 根本係人扮嘅個樣不屑到

圓碌碌好得意

掂呀掂呀

2隻流浪貓

J住先，睇下有無人接力

第二張好似磁石咁
最後嗰張連個樣都睇唔清

搵我？

好想撚

冬天一定好暖

一定係買生果嗰陣加錢送嘅

收銀貓貓

呢張相睇落條頸有啲長好好笑

佢成日訓左我2/3個PILLOW

好正

互啤

心動

最後個樣係高潮眼？

順手問邊隻空氣清新機大家用咗覺得好

狂流鼻水中

好似呢隻

佢日日都瞓到反哂白眼

黎啦，上我啦

大佬細佬知錯了

諗起呢張

大肚腩

圓轆轆嘅肚仔

唔俾過嚟

門口貓

佢張床好樸素佢夠唔夠暖㗎？

小妹都有毛
請問我可以嗎？

毛毛好靚

由仙氣到霸氣再到無咩氣嘅都表現到

眼神誘惑緊我

最後嗰張嘅肉球頂唔順啦

同一隻

點解個樣可以得意到好似卡通咁

有貓既敵人老鼠

屌你老母 你望乜撚嘢

完全係冬天唔想起床個樣

咁佢又唔惡，好乖

開心些牙

hi

嬲嬲都係咁可愛

佢自己冚被

呃正評

立場妹妹

隻色好靚吸緊啦

佢個肚腩仔行路個時有無拖地

好生動

對眼幾靚

差少少拖到

有呢啲post真係好

樓豬你隻cat 到了

Meme material

已fol巴打ig啲貓貓相有排J
Btw伯母so good taste

IG上面一隻鐘意左好耐嘅猫
好完美

好啊好啊快d邀請連仔

有毛照殺

好快成堆基佬衝出黎post自拍

試下先

再嗲下你

係咪俾人吸得太多所以個樣愁愁地

好乖

偷偷地放低一張

曬貓

係咪有左好肥

似啲醉酒佬同人打架唔願走

好啦 咁得閒就放佢d相係度啦
勁可愛！

得老虎

好似萬寧貓

朋友你望完未唔好阻住我訓教

好多wet pussy

想睇？

呵返呵返唔好咁愁啦

肉球

黎多張

盡情follow我啦

希望佢哋冬天搵到個夠暖嘅地方休息

個姿勢係咪想誘惑我

隨便吸

My little airport

屋企嘅

佢哋識自己洗面按摩

點解最後嗰隻嘅左邊耳仔會咁嘅？

唔好拉住我呀！我要打佢老味臭西呀！

係呀個頭仔烘到咁埋嘅

最後嗰張係露美腿

街喵愛唔愛

Same vibes

互相吸

去泰國貓cafe 影的霸氣貓

睇見第二第三張相唔知點解諗起呢張圖

屌我唔想扑嘢啊

Shut up and take my money

Ching, 我地兩隻貓都係同一個色系

咁大隻

SOR, 鐘意狗仔多D, 話哂係人類好朋友

好型啊！

船已沉

我又lam

係喎 不過你個兩隻肥嘟嘟

想摸

百厭星1號

百厭星2號

「咪掂我部車！」

未見過咁嘅髮型

窈窕淑女

一樣色 一樣床仔

有毛海豹又得唔得

一齊瞓覺

一直覺得眼細啲貓特別柒
成個中國人咁

u

個眼神好楚楚可憐咁

個肚腩仔好軟好淋咁條長尾仔都好正

我以為隻腳有傷口，原來腳板底。

推

Ig係Zuzu and nala!好得意！

咪撚掂我

好搞笑 佢似講緊粗口

吸啦

阿爺屋企隻貓

係咪佳佳定sally
我都好鍾意佢地

好靚仔隻眼都係

菜檔喵參上

佢係咪女仔黎？好似啲肥婆發姣

似「你咪煩9我」

呢隻真係好肥 好得意呀

我唔客氣啦

高汁Post！留名！

超可愛！

我有三個😼😼

我影呢啲全部流浪貓，畀個ngo 接左返去領養，好似話絶左育會打個記號，都可能係同其他喵打架，咬甩左

嘆世界

好得意

叫呀花，成日係屋企踢波。

留名J 貓

諗起荼毒室豬文

第4張

撂[img]
攞埋去

成日阻住我影野

278

笑得好靚仔

呢幅正呀喂

沉思

睇L住呀！

威啦你地 有貓好叻咩

係隔離嗰個貓貓又屙又嘔po save嘅

好靚女

係櫻仔

第一張咩料

大細主子

大臭都係到

好肥呀

上面咁少黑貓

大家見貓坐直！

笑死

Jer爆

明明都有係動森個post post過

拎去

自己隻貓

好高質

圓眼肥啲係jia 橢圓形眼係sally!
Jia好得意啊！！！！！！！！

肚仔未掂到地下

第一張d表情

鍾意佳佳多啲
真係未試過咁鍾意一隻貓！！
佢真係超級無敵爆可愛

人黎架喂

啱啱幫佢着衫影嘅 最尾失敗咗着唔到

之前尻影嘅靚靚喵

勿相應

呢隻係咪美短？

布偶貓？

正

依隻係海獺

成日伸脷！超可愛
有時會帶帽仔 勁得意

支那貓

見到各位大佬大大隻
小弟投降先

劉名

係喎自膠咗

吸啦，操到好大隻

條友真係由朝瞓到晚
夜晚起身食完野再瞓過

好得意呀好想摸

咁似日本嘅

唔好呀清泉post嚟㗎

你夠唔夠可愛㗎？

照lam

坐到少少儀態都冇

磨牙

做咩咁惡，收返埋啲牙

好似我瞓覺嗰陣

瞓覺覺豬

啲毛好鬆軟

多圖多謝絲打

樓下餐廳養，不過冇見好耐 應該

好麻甩我中意

第一張堅係似豹

藥房貓嚟

啱啱揈緊頭

點解會有個兜喺度嘅？

理想人生

你個樣都咁閪既，屌

叻叻

精神食糧

好溫馨

好身手

5隻主子排排坐食嘢好可愛

頂冇違和感

中間個懶瞓樣

Sweet

其實佢係人扮

有片正

唔好用咁嘅眼神望我

好靚

傻傻地咁好cute

一家人好溫馨我都想吸埋一份

吸飽吸滿

我男人隻貓

連登仔投胎嘅貓

2隻色

唔客氣了

原來係咁希望佢哋以後可以幸福

布偶貓愛好者報到！
點解可以咁可愛

MeWe貓貓group分享過

meow

台灣貓收唔收貨

低清sor

好感動冇諗過會有咁多貓貓相
感謝咁多位巴打絲打嘅分享
實在覆唔哂所有人唯有以相答謝

唔係貓不過夠cute 原諒你

chow chow 得唔得

好啊

喂 要喵喵喎
不過見你咁得意就算啦

Grumpy cat

可愛到癲，喺ig成日丁，咩貓嚟

中大隻豹豹，佢好似唔見咗唔知返嚟未

來自荃灣嘅

連松鼠都有

吸得多會變到佢咁弱智

呢個ig三隻貓都超正

秒

雖然係支那貓但睇得出主人好錫佢地
應該仲幾有米
屋企望出去有無敵大海景

唐氏綜合貓

WFH

呢種應該係橘貓（唔sure 要養貓巴打確認）

愛

Lm

長毛短毛都好可愛

補圖！帶帽好cute!

瞓哂

網圖但佢太似李榮浩好撚搞笑所以我save左

天氣凍匿入紙箱唔理我了

黑貓貓揮手區

水獺更好

原來叫做海獺

姐係未夠肥

我要開多d罐

第三張

粉紅色肉球

點做到部mac唔會俾主子推跌

成個鰲拜咁既樣

而家啲貓好撚肥
除咗係玩仲識咩

好凍 唔好叫醒我

係街影 但好耐冇再見到佢

下面個隻大叔

之前去貓貓cafe影~

其實我都有貓貓相嘅，不過係出面啲貓我無得養

牛奶妹個樣？

是
之前去韓國嘅貓cafe影的
下晝4 5 點 個個已經訓曬

係大髀(即時)

想係屋企養

請問巴打呢隻係咩品種

頭仔細細

屋企兩隻百厭星

太肥

我都係冇得養

記得呢隻，整爆電視mon

勁似我舊時房東隻貓

係唔係油麻地街市？佢後腳好似癱咗

我都想啊
好想瘋狂餵魚

好想被貓攬

叫我？

不要停 繼續摸
望咩呀望

有冇ig/twitter名?

笑死真係有啲似

就咁search Jia and Sally 就有架啦！ 好得意

父子

北角有個賣舊書既舊商場
超多貓，仲要勁嗲

有冇港獨貓

隻貓貓都好啊爺

英國🇬🇧長毛

㗎車我私有化咗

我B真係溝死女

隻眼咁靚個樣咁霸氣得唔得架

隻眼好特別 有時淺藍 有時深藍
見到個肚腩仔就咩霸氣都盡失了

好想聞佢個肉球

好靚
以為英短先有呢隻色

好想養貓啊邊度有得領養

喵

屋企嗰隻

淨係餵乾糧小心佢唔夠水份呀每kg 要 60ml 水，如果佢5kg 就要每日飲300ml 水

咩名

hello my dear

分享埋呢隻八字眉貓貓
唔係我養 應該係之前某巴打係連登分享自己養既八字眉貓皇 好可愛所以我就私下珍藏

佢哋叫葺葺同水皮
我有follow 佢哋ig

得意到呢...好想養返隻

🐱：阿！我唔想去扑野呀！

夠呀，早晚都refill一大碗水

10 years old

連登全部貓撚

佢玩垃圾筒 我沖完涼出嚟就見到佢俾個蓋卡住左

佢太肥喇

好撚恐怖

私心揀左一啲帖內貓貓整成WhatsApp stickers
有啲原post貓貓圖有水印我整sticker去左，希望唔好介意將貓貓繼續公諸同好

百幾歲阿婆出場

點解

人地隻貓幾得意
所以save左

醒到...

絲打好有心感謝

最經典呢張竟然唔放出嚟

日常

好霸氣呀佢
我嗰隻14歲

呢種貓係咪好乖架 勁得意

係Sally呀

靚仔你望夠未

點解肥貓咁得人中意 肥婆/佬就冇人鍾意

狗仔好cute

冬眠

涼茶舖喵

同我隻肥婆好似

笑死我好型

見到咁多貓貓相 個人都會開心d

啱啱路過見到既鬼鼠貓

怪物樣

係呀

唔同嘅舖喵

呢度有好多貓貓

第一次入嚟
幫手推下po先

好為食嘅肥貓
成日跳上我大脾訓

屋企兩隻有時好friend有時又打交

多圖

Your cat will reduce your risk of heart attack....

The Power of Purr

Cats are not just cute and furry companions, they can also be good for your health. According to the Humane Society of the United States, 62 percent of American households own at least one pet, and a little less than half of those households own at least one cat. In appreciation, your feline friend offers these benefits:

A study by the University of Minnesota found that cat owners are 30 percent less likely to die from a heart attack, and their chances of dying of cardiovascular disease go down as well.

Scientists have found that cat ownership can cut stroke risk by one third.

Scientific American states that a cat's purr reduces stress levels and lowers blood pressure. It also says that the frequency of a cat's purr, between 25 and 150 Hertz, can facilitate bone density and healing.

A growing number of studies show that the love and positive feelings you have for your cat can give your immune system a boost.

[More Health] Pennsylvania coronavirus update: Nearly 10,000 new cases reported Saturday »
Further, numerous studies have found that playing and cuddling with your cat and the unconditional love they provide improve mood and can help relieve depression.

A State University of New York at Buffalo study found that cat lovers are more likely to have lower blood pressure, reduced heart rate and less anxiety. It is thought that stroking a cat cuts stress related hormones in the blood.

A Canadian study reported in Psychology Today states that owning a cat can lower your cholesterol just as effectively as medication.

A three year study at the Baker Medical Research Institute in Melbourne, Australia has shown that owning a cat can lower triglycerides.

[More Health] Pa. coronavirus cases and deaths: Track them here. »
Time reported on a French study that stated that autistic children benefit emotionally and socially when they have a family cat.

Cats can help children with other developmental disorders as well, especially with communication.

The journal Pediatrics reports researchers have found if you have a cat, your newborn is less likely to develop asthma and will have a greater immunity to allergies.

Studies have shown nursing homes that allow therapy cats have lower medication costs than facilities without cats.

A German study found if you own a cat, you don't go to the doctor as often or have as many hospital visits, perhaps for all the reasons stated above.

One last benefit: Adopt a homeless animal from your local shelter, and not only will you save a life, but you'll feel pretty good, too.

加罐啤酒同整支煙俾佢

同你用同款風扇

房東？

猫b幾大呀？
努力養肥佢呀

秦沛：大奶奶呢

呢排凍得滯又落閘唔開舖冇得見佢
啱啱星期二定星期三已經冇開

介紹返 學校campus隻貓 佢叫雞腿🍗

勁似我朋友嗰隻

個髮型

越嚟越越難見到佢

家中主子

企企得唔得？

越嚟越肥了

[url][/url]

西貓

我送佢罐罐，佢送我禮物🎁

睥9你班仆街

我屋企啲貓真係好樣衰

點樣下載？

仆街貓

down完 up番落drive到
係個app到禁個"G"
但佢detect唔到個File

我係用呢個app去save wts sticker, 首先down咗呢個app先

然後用google drive開返絲打俾嗰條link，應該會出到呢個畫面
㩒右上角嗰三點

然後再㩒「選擇開啟應用程式」，揀返用第一張相嗰個app去開就OK

跟住成組sticker就會save咗落個app入面，最右手邊嗰個「+」就係for save返落去wts度

絲打可以睇返我#850嘅方法

好熟口面

咦，$60抵喎，想要

我果份呢

5 隻小貓咪 布偶

Cute到即刻開罐罐比佢食啦

佢有自己野唔食 食我D野嫁

食魚？
去睇下好味小姐d片
可以整d野同主子一齊食

佢試過偷食左我隻蛋撻 總之佢見我地食乜佢就想食埋一份

個樣

hihi

超可愛 downloaded

好有愛
件衫好得意

好鬼正

佢人類黎

啲紋好獨特

唔收

豹貓黎咖

隻貓貓好有氣質
好想隊個頭埋去
聞吓佢陣味
搣下佢啲肉

佢一睇就覺得好暖

好正 晚晚訓係枕頭側面好似公仔咁

好靚仔
咩品種

萬寧貓

係咪英短?

陳同佳？

蘇格蘭摺耳貓
18歲

An機用家表示好想要

最新果張

暖返又出返嚟喇

鋪頭係邊想見貓貓

ho dik
開咗tg再報到